有無手足有高練度蘭斯洛特+寶石翁

可以加我呢個可憐既非洲人嗎